講真點解電競節要請大J

搶住講野又無point ，成個氣氛小偷咁，學下達哥啦好嘛

咁小學雞都會打機嘅
我係唔明點解會請亞視暗星。。

條垃圾講野勁小學雞, 咩戴黑超可以偷望暗星無人知
真係跌撚晒D腸同腎出黎, 好撚老尷.....

吸引連登仔注意囉

留意返 達狗大j伍乞衣班垃圾係電競節外面做小丑
真正電競節係s2 tpa係入面打比賽